[林田球] 《異獸魔都》動畫化情報 2020年1月12日放送開始

呢套完左咁耐居然動畫化？

主角d色水唔好睇，應該深色返少少

正呀
世界觀一流, 畫風都啱好味, 人物有個性, 最鍾意老大
可惜結局膠膠地

套野不嬲係Cult，個結局繼續Cult

Poster 都己經好正
漫畫追到一半我停左
有點面盲認唔到人

上年先完渣啵

呢套高質

預定出幾多季？好驚動畫爛尾

最尾劇情暴走先好笑
餃子星人

二階堂

正！

十字眼

耐到唔記得晒劇情

作者新個套大黑暗都幾吸引
至少d 畫 唔係太黑色易睇左

少左d多餘嘅描線，睇落簡潔左

呢套正野
個個角色都好鮮明

煙老大